［突發］9月9樂富要人！！！

事件：9月9樂富聯校人鏈
發起人：樂富人
參與人：余中、永光、扶輪、龍官及任何人，黑色口罩為記
時間：9月9日7:00am-7:55am
衣著要求：無
地點路線：余中->富美街->鳳舞街->永光->天橋->馬仔坑路->龍官

活動內容：築人鏈、叫口號、唱歌、舉牌
性質：和平及快閃。本活動並沒有向popo申請，故此有可能被起訴非法集結。所以該活動著重絕對和平及迅速。
主題：守護香港核心價值，強調「五大訴求，缺一不可」，正視及追究警方濫權行為，譴責政府無能、包庇與民為敵的態度

潛在風險：
1. 秋後算賬
• 參與人建議配備黑色口罩以免被人標記
2. popo重防
• 任何時候不能主動挑釁popo，此為和平及迅速的活動，不會造成社會困擾，旨在表達市民訴求。如popo主動出擊，所有人即散，前提是保護所有中學生到達安全地方
3. 藍絲家長阻擾
• 不與之爭執，更不會出現肢體碰撞，如對方主動挑釁，我方則靠人多聲大嚇走對方
4. 不同意見人士產生的肢體衝撞
• 同上

運作：
1. 當日需有數名志願者在維持秩序，志願者可融入人鏈中亦可站在人鏈外，目的視察周圍環境、督促交通安全及保障參與人人生安全。
2. 建議參與人可自備手牌、口罩等物資，我地亦會派發少量予各位，但惟不能確保每人都可得到。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

自推10

9/10

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

香港人，加油！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

幫你推！

樂富嘅中學生係時候要做野啦終於要出手啦
一齊推

推

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推到有831太子站cctv!

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝